[721]有冇人睇劉世良? 講黑警可能揾黑幫鄉黑係721搞事

講黑警可能揾黑幫鄉黑係721搞事, 想黑警出黎調停扮好人, 叫大家唔好比爛仔挑釁!!!!

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

有人帶風向

睇清局勢 香港由你黎救

點評時下局勢

幫推

最近呢個星期中共全面開工反擊啦，所以呢幾日捉佢地罪証都好重要

721 港島見

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

推

屌你老母
睇呢個post 先

圍住佢地唱生日歌